Jak se máš ?
Teď mám dobře .
Každy Podělí až Patek 9:00 - 13:00 , jsem studuju češtinu .
V podělí v 18:00 , jsem posloucham radio .
V uterý se divam na televizi . v 20:00 .
Ve středu v 19:00 pisu domácí úkol .
Ve čtvrtek v 17:30 jdu do kina s Evou .
V patek jdu na nákup .
V sobodu v 13:00 jedu na výlet na hrad Karlštyjn .
V nedělí v 15:00 hraju tenis .
To . Adam
